呢條友著成咁去泰國旅行？

Hong Kong Police Force?

佢個件係港隊衫？自己去旅行著港隊制服出去？

CK MA